胡鴻鈞居澳洲胞姊驚艷 網民：靚過今屆港姐

現年30歲的胡鴻鈞，加入無綫八年，雖然間中都會提及媽咪及胞姊，不過，直至近日為媽慶生，才令網民驚為天人，原來他一直有個索家姐Sharon，胞姊更被網民大起底，摷出她唔少靚相，定居澳洲的Sharon眼大大輪廓精緻，更被指靚過今屆港姐，提議Hubert叫靚家姐入行。

近日在IG上載為母親慶生的合照，更留言笑阿媽：「我娘親最近嘅口頭禪係 : 『食埋呢一餐減肥』hmm…似乎呢一餐食左幾十年都未食完，媽，生日快樂！祝您身體健康、繼續有氣有力，但可以少啲囉唆。」更大爆阿媽貪靚，影了多張相才滿意效果。

不過，最矚目唔係佢媽咪，而係Hubert遠在澳洲的胞姊Sharon轉貼細佬與媽媽的合照，令網民突然留意她。Sharon原來是一名大眼美女，輪廓鮮明，還擁有甜美笑容。

哨牙㗎喎

邊個叫網民

姐姐Sharon是一位大美女，粉絲更問：「做咩唔入行？」

有網民認為Sharon比Hubert的緋聞女友蔡思貝美麗。

姊弟情深，Hubert也曾po出姊弟童年相，小時的Sharon已是美人胚子！

Sharon現時定居澳洲，是一名會計師，同細佬感情要好，以前Hubert亦放過唔少同家姐的童年合照，作為細佬的胡鴻鈞曾經留言賀家姐生日說：「我家姐今日88歲生日，喺度我祝佢身體健康，快啲搵到一個如意郎君，同埋做個開心快活人。」

唔差，但啲牙扣分。

好重裝甲

阿豬阿狗都驚豔

胡生有份唱再出發歌，個家姐就住澳洲

第一張相啲牙好似key上去咁，定係拉長咗

唔算靚 順眼

咁都叫靚

唔笑好睇d

仲係咪處先

咁都唔靚

又諗起刀削面

有冇少少似石原里美

唔似
不過五觀幾立體 素人黎講絕對係靚女

佢就係冇入行你先覺佢靚到dom一聲嘅
係行內人就會踩人又唔靚又盛

素人黎講真係靚 入行就真係一般貨式囉 唔會令你特別記得

成浸TVB劇集歌啲柒味

呢個靚過愛回膠bonnie同矮鄺先

削骨還父

肥版arm channel blue

係靚嘅, 唔係刀削面家姐就唔會咁多負皮

唔係能量方塊

普通人樣
試下走埋filter睇下咩樣

點解唔係正方形？

唔露齒笑好睇d

睇下同咩人比
好似樓主咁講同今屆班港姐比嘅話

郭碧婷咁款

filter白撚過白油

異父異母姊弟

人哋澳門做會計高薪厚職
班撚樣叫人入行都憨鳩鳩

個頭好似愈來愈大

細佬可以削骨還父
家姐唔得？

有冇還父

點解覺得有d大陸妹feel

達哥不嬲都唔靚架啦

上面班連登仔
現實生活見到咪又成隻厹咁狗衝

睇開TVB果D傻閪

提議胡生驗下DNA

超重美圖獸獸...
不了

邊忽靚

師兄驗眼

嘩, 真係天生麗質

可過夜

冇削骨都剝咗幾隻牙

$1200+100tips 不用找

唔知家姐削左整左未

可能已經削左骨

汪阿姐先可以用驚豔呢d太普通

咁都唔靚
五官都冇短板啦
唔笑好啲

短你老母板

條女放啲相一定係佢執到滿意先放上網

未去到驚為天人啊嘛

佢排牙 要嚟含肯定好爽

因為同班大陸妹一樣好撚重filter 磨晒皮
仲要唔係自貼塊面應該好大 未削骨

Keith Sir

我們都是鬥紅師

韓星咁

胡紅軍4.0靚仔好多
佢家姐不了

潮文召喚

第一眼以為係美咲かんな

好靚喎
大佬你地咁高要求

眼快快睇錯咗左邊個袋定銀包做其他野

棚牙咬死人

標題唔咁講都可能會覺得唔差

屌你老母一日到黑開埋啲垃圾po

啲藍絲真係食開屎

隔住個mon都比佢棚牙撞到

中環啲ol都係咁上下 有幾驚艷

個樣咁尖，唔係親家姐

88歲

當見到細佬個樣會預期家姐都差唔多(柒，方面，細眼)
依家至少中間水平，係有期望落差

都好靚女啦

咁都叫靚 食開屎??

普通靚女OL咁樣 不過哪叱細個塊面已經好撚方 好彩佢家姐係鵝蛋臉

依張現撚曬形喎

做明星梗係唔算突出
普通人入面已經係叫得上靚啦

其實佢係分階段定一次過? 因為一次過就康復期應該要好長...但刀削面有得分幾次做嗎?

記者自己想講就「網民話」

臉型定點？ 臉型應該係笑咪圓d。至於個樣，素人黎講唔洗咁嚴格，仲要好似做咗人老母（見d相好似有個女仔攬住佢）。

關咩事。。。on9少彈

塊面同細佬一樣咁大